姚明屋企間房張床幾大？

姚明屋企個廳張床幾大？

姚明幾大？
姚明屋企幾大？
姚明屋企間房幾大？
姚明屋企間房張床幾大？

關你咩事？想同姚明交配？

問泰迪羅賓

食M記會唔會加大？

關你撚事

姚明condom買幾大
會唔會因爲買唔到啱size condom而冇得做愛